仲有冇巴打用緊nexus 5 而你地係用緊原生ROM定刷左第三方ROM?

有咩ROM好推介

刷左lineage 14.1

一樣，幾順

仲有人同我一樣用緊n5

都係用緊lineage os 14.1

開唔返部機 電又壞

Android 8?

換電啦 好易換 上taobao 都係30幾蚊粒

粒電打打地柴

換過 但而家係部機好唔到

開*

oreo ，lineage 唔係話15先出咩？

AOSiP
貪佢Pixel嘅UI

咁不如pure nexus

lineage 14.1 係Android N, 支援data partition 用 f2fs

本身佢都係pure nexus
只係Pixel UI
唔想再對住Nexus 個green accent

用唔用到f2fs, 定一定要ext4

冇試喎
讀到F2FS係Oreo嘅feature黎？

係rom feature , xda實測話用emmc既用f2fs partition 係會快啲

但要手動係twrp 度轉

仲係4.4.4

咁應該冇

係XDA太多ROM都唔知邊個好

4.4.4揮手區

最基本咪試lineage 14先囉